［拳擊］唔明越位當吹黑哨 盡顯連登智慧

1）拿我無睇開拳既，但都覺得日本贏囉
2）曹星如比人打（其實係被犯規）到咁腫都贏，假到呢
3）下拳擊計點數架，咁on9，唔係計邊個受傷輸咩
4) 根據規則曹星如係贏？拳賽規則大於一切架？好on9囉
5）我覺得拳例好on9囉 (賽後講）
6) 我正式宣布拳擊係on9 (賽後講，人地打左幾十年仲打緊）
7）裁判一定係香港人啦
8）3個外國裁判都一致計曹星如贏？好可疑喎

連登智力大師 仲有無補充

仲有屈規矩贏
要幾戇鳩先講得出
不如消取哂所有運動

屈規矩...

屌佢靠罰球贏波
垃圾
連登仔：我單手都好打過曹星如

連登今次柒出國際

隔離計分果個 post

"比分一樣好可疑喎同出貓一鳩樣囉"
"考試一樣答案你話呢"

見ching你好落力屌7班盲反撚 個個po都見到你

仲有字跡一樣 同"邊有可能個分咁一致"

吾講甘多，牙如好波

拳擊唔係中一拳有一分
而係果round佔上風 就俾10分 下風就9分
如果俾到下風8分就係差距好大/俾人knock down一次

連登再咁落去，真係唔想再上

我覺得今次唔關連唔連登事，只係大眾唔了解拳擊

足球過左白界入波就有一分
但係拳擊嗰計分方法唔係中一拳有一分

唔了解唔緊要
但唔好唔了解個玩法就即刻成班亂咬
講又無人聽

以個已經唔係大眾唔了解，而係成班為咬而咬

因為佔中影響

成日將足球既規矩擺落拳擊到睇其實好低能
話咩點數睇唔到,唔似得入波會睇到
所以呢個規則就唔公平
咁唔通打拳受傷可以好似踢波一樣可以換人咩

出面大把人轉鬧拳賽規則垃圾 根本有偏見好難了解

根本每項運動有唔同計算方法好正常

講多無謂 廢柴星係有料就重賽 贏得光光彩彩 睇死佢都唔敢

不如講定點先叫贏得光彩？
廢時打完又搬龍門

有咩唔光彩？個遊戲係咁玩 你唔服一係就做一拳超人 一係咪鬼打，從呢伴
件事可以看到香港人真心on dog 抵我地班仆街成日比共狗食住來蝦

邊個訓低邊個贏

佢地唔明
我覺得佢地甚至問得出點解要幾個裁判咁多
人地足球籃球一個球證咪搞掂囉

有冇人真係數過呀星如出左幾多下有效既拳

兩邊打之前都認同左規則所以我覺得曹星如贏得實至明歸,
但係以一個局外人身份我同時覺得規則好on9係冇衝突架啵